消委會：元氣、魚尚魚生含寄生蟲、蟲卵 另有十樣本重金屬超標

消委會公布近日抽檢市面 50 款三文魚和吞拿魚刺身，結果在兩間大型連鎖壽司店的魚刺身樣本中都發現了寄生蟲。發現寄生蟲的樣本分別來自「元氣壽司」及「魚尚」，當中「元氣壽司」太古城康怡廣場分店的吞拿魚刺身更同時含有線蟲以及蟲卵。除此之外，更有 10 個刺身樣本的重金屬被查出超標！

2 個樣本帶寄生蟲 10 個樣本重金屬超標

消委會在 2018 年 12 月至 2019 年 2 月期間，由超級市場、食品店及專門售賣刺身的食肆購買了 31 款聲稱三文魚，以及 19 款聲稱吞拿魚的刺身樣本。之後分 3 階段檢驗樣本是否帶有寄生蟲。消委會表示，所有樣本都能通過第一階段的肉眼檢查，但在其後的消化法和漂浮法檢驗，就有兩個樣本被檢測出有寄生蟲。涉事樣本分別是「元氣寿司」太古康怡廣場分店，售價為 $42 / 4 片的吞拿魚刺身，當中含有線蟲及蟲卵；另一個涉事樣本為「魚尚」荃灣安榮街分店，售價為 $72 / 13 片的三文魚柳，當中含有線蟲。不過消委會就補充，由於今次發現的寄生蟲並沒有蠕動，所以不能確定是否活蟲，亦由於蟲及蟲卵已經過不同的化學處理，數量也不多所以未能確定其所屬品種

有蟲又美心，不過照食， 同飲鉛水照投民建聯一樣

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

好耐無食魚生

助攻

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

美心

仲幫襯就on9, 行過見到仲有人食，一律當on9白痴仔，將自己生命當賭注

或有助年年益壽

幾個月前已經報咗元氣有蟲，跟住經過沙田都見到排晒長龍，港豬即係港豬

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

抗爭完， 照飲喜茶照幫襯shk

唔明點解啲人可以繼續食，消委會報告唔睇都算，有人影到三文魚有大大條蟲都可以當無事
真係癡撚線

爭鮮去左邊

你好似好憎人食魚生咁喎

郭魚

屌你

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

不推文回覆呀！

咪就係

"元氣店員爆上級惡心指令：魚生疑有蟲 挑走照畀食客"